唉去見工先塞車

集力祝福

唔識預鬆啲時間
抵你死